氣管敏感人士入

出面啲木棉花好似落雪咁
而家戴住口罩都冇用
都係咁咳咳咳咳咳咳咳
條氣都有少少喘
咳到心情都差埋
袋定支哮喘噴劑喺袋

到底發作時食咩藥好
平時食咩令條氣管聽話啲

蘋果雪梨湯水
之前秋天勁敏感都係係咁咳，飲左之後第日就無事

屌，呢2日氣管又有d 緊
你唔講真係唔知原來木棉作怪

氣管敏感都岩噴哮喘藥咩?

下次試下先thank you

袋定先
我好驚